其實正常一個起緊樓嘅地盤幾時先完工

過左2個月，精神就黎崩潰

有排啦

一年半載啦

玻璃，牆都震緊 ，泊塊西落去分分鐘岀埋水

如果一年都未起完咁點

起完嘅時候就完工

咁咪延期囉

2-3 年普通住宅/一般正常44方方商廈

公屋的話3年左右
私樓不定

由地基開始可以6-7年

唔好嚇我

食屎啦

應該公屋

你而家咪食緊囉

我果到條公屋村由我f4 開始拆， 到我大學grad先起好

學校對面起咗5年

私樓商廈通常7日一層，睇下幾層
不過未計裝修

打樁連地盤平整通常一年內，單棟式既

起完仲有裝修，有排嘈

邊度？

長沙灣

沙田禾輋